1. Що таке цикл в програмуванні?  
Те що повторюється безкінечну кількість разів чи до виконання вказаної умови.

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?  
while, do while, for 
 
3. Чим відрізняється цикл do while від while?   
do while хоч один раз але виконається в незалежності чи умова виконана, a while перед аиконанням спершу перевіряє умову.